{"CERT Alert 10":{"Description":"Die JBoss Enterprise Application Platform ist eine quelloffene Plattform für Anwendungen auf Basis von Java. JBoss Application Server, JBoss Hibernate und JBoss Seam sind Teil des Softwarepaketes. Durch mehrere Schwachstellen kann ein entfernter, nicht authentifizierter Angreifer Denial-of-Service-Angriffe durch- oder beliebigen Programmcode ausführen. Durch eine der Schwachstellen kann ein entfernter, authentifizierter Angreifer Sicherheitsvorkehrungen umgehen. Das Security Advisory RHSA-2014:1021-1 benennt im Gegensatz zu den anderen Herstellerinformationen zusätzlich die Schwachstelle CVE-2014-0221. Schwachstelle CVE-2014-0193 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-0221 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-0118 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-0226 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-0231 (NVD) Red Hat Security Advisory RHSA-2014:1019 Red Hat Security Advisory RHSA-2014:1020 Red Hat Security Advisory RHSA-2014:1021 Schwachstelle CVE-2014-3472 (NVD)\n\r","Reference":"Red Hat Security Advisory RHSA-2014:1021","Product Name":"RedHat JBoss Enterprise Application Platform &lt; 6.3.0","Date of Creation":Tue Jan 07 00:08:00 CET 2014,"Title":"JBoss Enterprise Application Platform: Mehrere Schwachstellen erm&ouml;glichen u.a. das Ausf&uuml;hren beliebigen Programmcodes","Date of the last Update":null,"Product Version":null,"Result":"Ausf&uuml;hren beliebigen Programmcodes","Manufactorer":null,"Type":"Remoteangriff: Ja","Cause":null,"Operating System":"RedHat JBoss Enterprise Application Platform, Red Hat Enterprise Linux 5, Red Hat Enterprise Linux 6","ID":"Kurzinfo CB-K14\/0968","Degree of Danger":" mittel","Solution":null},"CERT Alert 20":{"Description":"Ansible ist ein Open-Source Konfigurations-Management-System für GNU-Linux und Unix-ähnliche Systeme. In Ansible bis Version 1.6.6 existieren zwei Schwachstellen, die ein entfernter, nicht authentifizierter Angreifer zur Ausführung von Programmcode nutzen kann. Update: Für Fedora EPEL 6 wurde ein neues Sicherheitsupdate bereitgestellt, welches das alte Update ablöst. Alle Sicherheitsupdates für Fedora 19 und 20 haben den Status 'obsolet' und wurden deshalb entfernt. Schwachstelle CVE-2014-4966 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-4967 (NVD) Fedora Security Update FEDORA-EPEL-2014-2117\n\r","Reference":"Fedora Security Update FEDORA-EPEL-2014-2117","Product Name":"Ansible &lt;= 1.6.6","Date of Creation":Tue Jan 07 00:08:00 CET 2014,"Title":"Ansible: Zwei Schwachstellen erm&ouml;glichen das Ausf&uuml;hren von beliebigem Programmcode","Date of the last Update":null,"Product Version":null,"Result":"Ausf&uuml;hren beliebigen Programmcodes","Manufactorer":null,"Type":"Remoteangriff: Ja","Cause":null,"Operating System":"Red Hat Fedora 19, Red Hat Fedora 20, Extra Packages for Red Hat Enterprise Linux 6","ID":"Kurzinfo CB-K14\/0913 Update 2","Degree of Danger":" mittel","Solution":null},"CERT Alert 7":{"Description":"Mit dem Cisco Unified Communications Manager werden zentral alle Dienste für Cisco IP-Telefonie bereitgestellt und verwaltet. Er stellt insbesondere die Verbindung zwischen Internet und internen Telefonie-Anwendungen her. Durch eine Schwachstelle im Cisco Unified Communications Manager ist es einem entfernten, authentifizierten Angreifer möglich Sicherheitsvorkehrungen zu umgehen. Cisco Security Notice Cisco-CVE-2014-3332 Schwachstelle CVE-2014-3332 (NVD)\n\r","Reference":"Cisco Security Notice Cisco-CVE-2014-3332","Product Name":"Cisco Unified Communications Manager","Date of Creation":Tue Jan 07 00:08:00 CET 2014,"Title":"Cisco Unified Communications Manager: Eine Schwachstelle erm&ouml;glicht das Umgehen von Sicherheitsvorkehrungen","Date of the last Update":null,"Product Version":null,"Result":"Umgehen von Sicherheitsvorkehrungen","Manufactorer":null,"Type":"Remoteangriff: Ja","Cause":null,"Operating System":"Cisco Unified Communications Manager","ID":"Kurzinfo CB-K14\/0978","Degree of Danger":" mittel","Solution":null},"CERT Alert 18":{"Description":"Cisco IOS ist das Betriebssystem für die meisten Router und Switches von Cisco. Cisco IOS XE ist ein Betriebssystem für Netzwerkhardware von der Firma Cisco, das als System-Daemon ausgeführt wird. Eine Schwachstelle im EnergyWise-Modul kann ein entfernter, nicht authentifizierter Angreifer zu einem Denial-of-Service-Angriff ausnutzen. Das EnergyWise-Feature ist nicht standardmäßig aktiviert, mittels des ' show run | include energywise' Befehls können Sie prüfen, ob das Feature auf einem bestimmten Gerät aktiviert ist. Updates für die betroffenen IOS bzw. IOS XE Versionen werden von Cisco bereitgestellt. Cisco Security Advisory cisco-sa-20140806-energywise Schwachstelle CVE-2014-3327 (NVD)\n\r","Reference":"Cisco Security Advisory cisco-sa-20140806-energywise","Product Name":"Cisco IOS, Cisco IOS XE","Date of Creation":Tue Jan 07 00:08:00 CET 2014,"Title":"Cisco IOS, Cisco IOS XE: Schwachstelle erm&ouml;glicht Denial-of-Service","Date of the last Update":null,"Product Version":null,"Result":"Denial-of-Service","Manufactorer":null,"Type":"Remoteangriff: Ja","Cause":null,"Operating System":"Cisco IOS, Cisco IOS XE","ID":"Kurzinfo CB-K14\/0975","Degree of Danger":" hoch","Solution":null},"CERT Alert 6":{"Description":"Die Bibliothek GnuPG Made Easy (GPGME) bietet eine High-Level-API für Verschlüsselung, Entschlüsselung, Signierung, Signaturprüfung und Schlüsselverwaltung und soll den Zugriff auf GnuPG für Anwendungen vereinfachen. Ein entfernter, nicht authentifizierter Angreifer kann Anwendungen, die GPGME nutzen, zum Absturz bringen und somit Denial-of-Service-Angriff durchführen oder beliebigen Programmcode zur Ausführung bringen. Ubuntu Security Notice USN-2307-1 Schwachstelle CVE-2014-3564 (NVD)\n\r","Reference":"Ubuntu Security Notice USN-2307-1","Product Name":"GNU GPGME &lt;= 1.0","Date of Creation":Tue Jan 07 00:08:00 CET 2014,"Title":"GPGME: Eine Schwachstelle erm&ouml;glicht Denial-of-Service-Angriffe und das Ausf&uuml;hren beliebigen Programmcodes","Date of the last Update":null,"Product Version":null,"Result":"Ausf&uuml;hren beliebigen Programmcodes","Manufactorer":null,"Type":"Remoteangriff: Ja","Cause":null,"Operating System":"Canonical Ubuntu Linux 10.04 Lts, Canonical Ubuntu Linux 12.04 Lts, Canonical Ubuntu Linux 14.04 Lts","ID":"Kurzinfo CB-K14\/0980","Degree of Danger":" niedrig","Solution":null},"CERT Alert 17":{"Description":"Cisco Unity Connection ist eine Lösung zur Integration der gesamten Kommunikation per Telefon und mit dem PC durch die Handhabung der Nachrichten durch den Benutzer über Sprachbefehle. Ein entfernter, einfach authentisierter Angreifer kann diese Schwachstelle ausnutzen, um Administratorrechte zu erlangen. Cisco Security Notice Cisco-CVE-2014-3333 Schwachstelle CVE-2014-3333 (NVD)\n\r","Reference":"Cisco Security Notice Cisco-CVE-2014-3333","Product Name":"Cisco Unity Connection Server","Date of Creation":Tue Jan 07 00:08:00 CET 2014,"Title":"Cisco Unity Connection Server: Eine Schwachstelle erm&ouml;glicht das Erlangen von Administratorrechten","Date of the last Update":null,"Product Version":null,"Result":"Erlangen von Administratorrechten","Manufactorer":null,"Type":"Remoteangriff: Ja","Cause":null,"Operating System":"Cisco Unity Connection Server","ID":"Kurzinfo CB-K14\/0977","Degree of Danger":" hoch","Solution":null},"CERT Alert 5":{"Description":"iodine von Kryo ist ein Paket, welches die Funktionalität für das Tunneln von IPv4-Daten durch DNS-Server bereitstellt. Es läuft auf Linux, Mac OS X, FreeBSD, NetBSD, OpenBSD und Windows und erfordert ein TUN\/TAP-Gerät. Durch Ausnutzen dieser Schwachstelle kann ein entfernter, nicht authentisierter Angreifer die Authentisierung umgehen und weitere Angriffe durchführen. Update: Für Fedora 19, Fedora 20, EPEL 5 und EPEL 6 wurden Sicherheitsupdates zur Verfügung gestellt. Debian Security Advisory DSA-2964-1 Schwachstelle CVE-2014-4168 (NVD) Fedora Security Update FEDORA-2014-9265 Fedora Security Update FEDORA-2014-9279 Fedora Security Update FEDORA-EPEL-2014-2159 Fedora Security Update FEDORA-EPEL-2014-2165\n\r","Reference":"Debian Security Advisory DSA-2964-1","Product Name":"iodine","Date of Creation":Wed Jan 08 00:08:00 CET 2014,"Title":"iodine: Eine Schwachstelle erm&ouml;glicht das Umgehen von Sicherheitsvorkehrungen","Date of the last Update":null,"Product Version":null,"Result":"Umgehen von Sicherheitsvorkehrungen","Manufactorer":null,"Type":"Remoteangriff: Ja","Cause":null,"Operating System":"Debian Linux 7.5 Wheezy, Debian Linux 8.0 Jessie, Red Hat Fedora 19, Red Hat Fedora 20, Extra Packages for Red Hat Enterprise Linux 5, Extra Packages for Red Hat Enterprise Linux 6","ID":"Kurzinfo CB-K14\/0778 Update 1","Degree of Danger":" hoch","Solution":null},"CERT Alert 16":{"Description":"Ubuntu ist ein Betriebssystem, das auf der Debian Linux-Distribution basiert. Eine Schwachstelle in Unity ermöglicht es einem lokalen, nicht authentisierten Angreifer beliebigen Code auszuführen und Zugriff auf das System zu erhalten. Ubuntu Security Notice USN-2303-1 Schwachstelle CVE-2014-5195 (NVD)\n\r","Reference":"Ubuntu Security Notice USN-2303-1","Product Name":"Canonical Ubuntu Linux 14.04 Lts","Date of Creation":Tue Jan 07 00:08:00 CET 2014,"Title":"Unity: Eine Schwachstelle erm&ouml;glicht Systemzugriff","Date of the last Update":null,"Product Version":null,"Result":"Ausf&uuml;hren beliebigen Programmcodes","Manufactorer":null,"Type":"Remoteangriff: Nein","Cause":null,"Operating System":"Canonical Ubuntu Linux","ID":"Kurzinfo CB-K14\/0979","Degree of Danger":" mittel","Solution":null},"CERT Alert 4":{"Description":"OpenSSL ist eine freie Software, die kryptographische Funktionen und Protokolle implementiert. Bestandteil ist auch das TLS-Protokoll (Transport Layer Security). Es wurde ursprünglich als Secure Socket Layer entwickelt und ist immer noch unter dem Namen SSL bekannt. Mehrere Schwachstellen in OpenSSL ermöglichen einem zumeist entfernten, nicht authentifizierten Angreifer das System in einen Denial-of-Service-Zustand zu versetzen, einen Man-in-the-Middle-Angriff durchzuführen, beliebigen Programmcode zur Ausführung zu bringen oder Informationen auszuspähen. Für OpenSSL 0.9.8, 1.0.0 und 1.0.1 stehen jeweils neue Versionen zur Verfügung, welche die Schwachstellen beheben. Debian hat bereits aktualisierte OpenSSL 1.0.1 Pakete für Debian 7.6 (Wheezy) zur Verfügung gestellt. Update: Canonical stellt für die Distributionen Ubuntu 10.04 LTS, Ubuntu 12.04 LTS und Ubuntu 14.04 LTS Sicherheitsupdates bereit. Debian Security Advisory DSA-2998-1 OpenSSL Security Advisory OpenSSL-secadv_20140806 Schwachstelle CVE-2014-3505 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-3506 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-3507 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-3508 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-3509 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-3510 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-3511 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-3512 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-5139 (NVD) Ubuntu Security Notice USN-2308-1\n\r","Reference":"OpenSSL Security Advisory OpenSSL-secadv_20140806","Product Name":"OpenSSL Project OpenSSL &lt;= 0.9.8ZA, OpenSSL Project OpenSSL &lt;= 1.0.0M, OpenSSL Project OpenSSL &lt;= 1.0.1H","Date of Creation":Wed Jan 08 00:08:00 CET 2014,"Title":"OpenSSL: Mehrere Schwachstellen erlauben verschiedene Angriffe","Date of the last Update":null,"Product Version":null,"Result":"Ausf&uuml;hren beliebigen Programmcodes","Manufactorer":null,"Type":"Remoteangriff: Ja","Cause":null,"Operating System":"Apple Mac OS X, Canonical Ubuntu Linux 10.04 Lts, Canonical Ubuntu Linux 12.04 Lts, Canonical Ubuntu Linux 14.04 Lts, Debian Linux 7.6 Wheezy, GNU\/Linux, Microsoft Windows","ID":"Kurzinfo CB-K14\/0976 Update 1","Degree of Danger":" hoch","Solution":null},"CERT Alert 15":{"Description":"Das Cisco Enterprise Content Delivery System (ECDS) bietet Daten-und Video-Optimierung. ECDS hilft Video-und Medienzustellungen über die bestehende WAN-Infrastruktur zu skalieren. Durch diese Schwachstelle kann ein entfernter, nicht authentifizierter Angreifer Lesezugriff auf einige, im betroffenen System gespeicherte, Informationen erhalten und somit Informationen ausspähen. Cisco Security Notice Cisco-CVE-2003-1567 Schwachstelle CVE-2003-1567 (NVD)\n\r","Reference":"Cisco Security Notice Cisco-CVE-2003-1567","Product Name":"Cisco Enterprise Content Delivery System","Date of Creation":Tue Jan 07 00:08:00 CET 2014,"Title":"Cisco Enterprise Content Delivery System: Eine Schwachstelle erm&ouml;glicht das Aussp&auml;hen von Informationen","Date of the last Update":null,"Product Version":null,"Result":"Aussp&auml;hen von Informationen","Manufactorer":null,"Type":"Remoteangriff: Ja","Cause":null,"Operating System":"Cisco Enterprise Content Delivery System","ID":"Kurzinfo CB-K14\/0981","Degree of Danger":" niedrig","Solution":null},"CERT Alert 3":{"Description":"Kerberos ist ein Authentifizierungsprotokoll für Netzwerke. Die Software stammt vom Massachusetts Institute of Technology (MIT). Durch Ausnutzen der Schwachstelle kann ein entfernter, angemeldeter Angreifer beliebigen Programmcode ausführen oder einen Denial-of-Service-Angriff durchführen. Die Schwachstelle wird durch die neuen Releases krb5-1.12.2 und krb5-1.11.6 behoben werden. Solange diese noch nicht verfügbar sind, kann der Patch manuell installiert oder alternativ der \"kadmind\" Zugang deaktiviert werden. MIT krb5 Security Advisory MITKRB5-SA-2014-001 MIT krb5 Security Advisory MITKRB5-SA-2014-001 (Patch PGP-signiert) MIT krb5 Security Advisory MITKRB5-SA-2014-001 (Patch unsigniert) Schwachstelle CVE-2014-4345 (NVD)\n\r","Reference":"MIT krb5 Security Advisory MITKRB5-SA-2014-001","Product Name":"MIT Kerberos &gt;= 5-1.6, MIT Kerberos &lt;= 5-1.12.1","Date of Creation":Wed Jan 08 00:08:00 CET 2014,"Title":"MIT Kerberos (krb5): Eine Schwachstelle erm&ouml;glicht unter anderem das Ausf&uuml;hren beliebigen Programmcodes","Date of the last Update":null,"Product Version":null,"Result":"Ausf&uuml;hren beliebigen Programmcodes","Manufactorer":null,"Type":"Remoteangriff: Ja","Cause":null,"Operating System":"GNU\/Linux","ID":"Kurzinfo CB-K14\/0983","Degree of Danger":" hoch","Solution":null},"CERT Alert 14":{"Description":"Drupal ist eine Open-Source Content Management System (CMS) Plattform. Mehrere Schwachstellen in Drupal 7 vor Version 7.29 und in Drupal 6 vor Version 6.32 ermöglichen es einem entfernten und zumeist authentisierten Angreifer, diese zu Denial-of-Service- oder Cross-Side-Scripting-Angriffen und dem Umgehen von Sicherheitsvorkehrungen auszunutzen. Für Debian 7.5 und 8.0 stehen Sicherheitsupdates zur Verfügung. Update: Für Fedora EPEL 5 und Fedora EPEL 6 wurden neue Sicherheitspatches zur Verfügung gestellt, welche die zuletzt veröffentlichten ersetzen. Debian Security Advisory DSA-2983-1 Schwachstelle CVE-2014-5019 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-5020 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-5021 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-5022 (NVD) Fedora Security Update FEDORA-EPEL-2014-2150 Fedora Security Update FEDORA-EPEL-2014-2158\n\r","Reference":"Debian Security Advisory DSA-2983-1","Product Name":"Drupal &lt; 6.32, Drupal &lt; 7.29","Date of Creation":Wed Jan 08 00:08:00 CET 2014,"Title":"Drupal: Mehrere Schwachstellen erm&ouml;glichen u.a. Cross-Side-Scripting-Angriffe","Date of the last Update":null,"Product Version":null,"Result":"Cross-Site-Scripting","Manufactorer":null,"Type":"Remoteangriff: Ja","Cause":null,"Operating System":"Debian Linux 7.5 Wheezy, Debian Linux 8.0 Jessie, Extra Packages for Red Hat Enterprise Linux 5, Extra Packages for Red Hat Enterprise Linux 6","ID":"Kurzinfo CB-K14\/0920 Update 2","Degree of Danger":" mittel","Solution":null},"CERT Alert 2":{"Description":"BIG-IP Protocol Security Module (PSM) ist eines der Module, welches konfiguriert werden kann, um die Firewalls auf BIG-IP Systemen hinsichtlich ihrer Funktionalität zu erweitern. Eine Schwachstelle im DNS-Server BIND des F5 BIG-IP Protocol Security Moduls, ermöglicht es einem entfernten, nicht authentisierten Angreifer falsche DNS-Auskünfte darzustellen. F5 Networks Security Advisory sol15481 Schwachstelle CVE-2012-1033 (NVD)\n\r","Reference":"F5 Networks Security Advisory sol15481","Product Name":"F5 Networks BIG-IP Protocol Security Module (PSM) &gt;= 10.0.0, F5 Networks BIG-IP Protocol Security Module (PSM) &lt;= 10.2.4, F5 Networks BIG-IP Protocol Security Module (PSM) &gt;= 11.0.0, F5 Networks BIG-IP Protocol Security Module (PSM) &lt;= 11.2.0","Date of Creation":Wed Jan 08 00:08:00 CET 2014,"Title":"F5 BIG-IP Protocol Security Module: Eine Schwachstelle erm&ouml;glicht das Darstellen falscher Informationen","Date of the last Update":null,"Product Version":null,"Result":"Darstellen falscher Informationen","Manufactorer":null,"Type":"Remoteangriff: Ja","Cause":null,"Operating System":"F5 Networks BIG-IP Protocol Security Module (PSM)","ID":"Kurzinfo CB-K14\/0985","Degree of Danger":" mittel","Solution":null},"CERT Alert 13":{"Description":"Der 389 Directory Server von Red Hat ist ein LDAPv3 konformer Server, der in der Basisversion den Lightweight Directory Access Protocol (LDAP) Server und Kommandozeilen-Tools für die Server Administration bereitstellt. Ein entfernter, nicht authentisierter Angreifer kann diese Schwachstelle dazu ausnutzen Informationen auszuspähen. Fedora Security Update FEDORA-2014-9285 Red Hat Security Advisory RHSA-2014:1031 Red Hat Security Advisory RHSA-2014:1032 Schwachstelle CVE-2014-3562 (NVD)\n\r","Reference":"Red Hat Security Advisory RHSA-2014:1032","Product Name":"Red Hat Directory Server 8.0","Date of Creation":Wed Jan 08 00:08:00 CET 2014,"Title":"Red Hat Directory Server: Eine Schwachstelle erm&ouml;glicht das Aussp&auml;hen von Informationen","Date of the last Update":null,"Product Version":null,"Result":"Aussp&auml;hen von Informationen","Manufactorer":null,"Type":"Remoteangriff: Ja","Cause":null,"Operating System":"Red Hat Directory Server, Red Hat Enterprise Linux Desktop 6, Red Hat Enterprise Linux Desktop 7, Red Hat Enterprise Linux HPC Node 6, Red Hat Enterprise Linux HPC Node 7, Red Hat Enterprise Linux Server 6, Red Hat Enterprise Linux Server 6.5 AUS, Red Hat Enterprise Linux Server 6.5.z EUS, Red Hat Enterprise Linux Server 7, Red Hat Enterprise Linux Workstation 6, Red Hat Enterprise Linux Workstation 7, Red Hat Fedora 20","ID":"Kurzinfo CB-K14\/0982","Degree of Danger":" niedrig","Solution":null},"CERT Alert 1":{"Description":"Apache Tomcat ist ein Open Source Webserver und Webcontainer. Er implementiert die Spezifikation für Java Servlets und JavaServer Pages (JSP). Ein entfernter, nicht authentisierte Angreifer kann die Schwachstelle zum Ausspähen von Informationen nutzen. Schwachstelle CVE-2014-0119 (NVD) Red Hat Security Advisory RHSA-2014:1034\n\r","Reference":"Red Hat Security Advisory RHSA-2014:1034","Product Name":"Apache Software Foundation Tomcat","Date of Creation":Wed Jan 08 00:08:00 CET 2014,"Title":"Apache Software Foundation Tomcat: Eine Schwachstelle erm&ouml;glicht das Aussp&auml;hen von Informationen","Date of the last Update":null,"Product Version":null,"Result":"Aussp&auml;hen von Informationen","Manufactorer":null,"Type":"Remoteangriff: Ja","Cause":null,"Operating System":"Red Hat Enterprise Linux Desktop 7, Red Hat Enterprise Linux HPC Node 7, Red Hat Enterprise Linux Server 7, Red Hat Enterprise Linux Workstation 7","ID":"Kurzinfo CB-K14\/0987","Degree of Danger":" niedrig","Solution":null},"CERT Alert 12":{"Description":"IBM Java ist eine von der Firma IBM gepflegte Version von Java basierend auf Oracle Java. Mehrere Schwachstellen können von einem entfernten, nicht authentifizierten Angreifer ausgenutzt werden, um beliebige Befehle auszuführen, Daten zu manipulieren, Daten zu lesen oder einen Denial-of-Service-Zustand herbeizuführen. Für verschiedene Red Hat Enterprise Linux 5 und 6 Produkte sind Sicherheitsupdates für IBM Java 1.6.0 und IBM Java 1.5.0 zur Verfügung gestellt worden. Die Schwachstellen CVE-2014-4227 und CVE-2014-4265 sind nur für IBM Java 1.6.0 behoben. Schwachstelle CVE-2014-4209 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-4218 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-4219 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-4227 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-4244 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-4252 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-4262 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-4263 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-4265 (NVD) Red Hat Security Advisory RHSA-2014:1033-1 Red Hat Security Advisory RHSA-2014:1036-1\n\r","Reference":"Red Hat Security Advisory RHSA-2014:1033-1","Product Name":"IBM Java 1.5.0, IBM Java 1.6.0","Date of Creation":Wed Jan 08 00:08:00 CET 2014,"Title":"IBM Java: Mehrere Schwachstellen erm&ouml;glichen die Ausf&uuml;hrung beliebiger Befehle","Date of the last Update":null,"Product Version":null,"Result":"Ausf&uuml;hren beliebigen Programmcodes mit den Rechten des Dienstes","Manufactorer":null,"Type":"Remoteangriff: Ja","Cause":null,"Operating System":"Red Hat Enterprise Linux Desktop Supplementary 5 Client, Red Hat Enterprise Linux Desktop Supplementary 6, Red Hat Enterprise Linux HPC Node Supplementary 6, Red hat Enterprise Linux Server Supplementary 5, Red hat Enterprise Linux Server Supplementary 6, Red hat Enterprise Linux Server Supplementary 6.5 AUS, Red hat Enterprise Linux Server Supplementary 6.5.Z EUS, Red Hat Enterprise Linux Workstation Supplementary 6","ID":"Kurzinfo CB-K14\/0984","Degree of Danger":" hoch","Solution":null},"CERT Alert 11":{"Description":"Der HP CIFS Server ist Teil der HP CIFS Produktsuite, die HP-UX mit Microsoft Windows Umgebungen integriert, um entfernten Dateizugriff, Druckerzugriff und Authentifizierungsservices zwischen den Systemen zur Verfügung zu stellen. Mehrere Schwachstellen in Samba ermöglichen einem entfernten und zumeist nicht authentifizierten Angreifer, das Umgehen von Sicherheitsvorkehrungen, die Durchführung von Denial-of-Service-Angriffen und die Ausführung von beliebigem Programmcode. Für HP-UX stehen Sicherheitsupdates bereit. Schwachstelle CVE-2013-4124 (NVD) Schwachstelle CVE-2012-6150 (NVD) Schwachstelle CVE-2013-4408 (NVD) HP Security Advisory c04396638\n\r","Reference":"HP Security Advisory c04396638","Product Name":"HP CIFS Server","Date of Creation":Wed Jan 08 00:08:00 CET 2014,"Title":"HP-UX CIFS-Server (Samba): Mehrere Schwachstellen erm&ouml;glichen u.a. das Ausf&uuml;hren beliebigen Progammcodes","Date of the last Update":null,"Product Version":null,"Result":"Ausf&uuml;hren beliebigen Programmcodes","Manufactorer":null,"Type":"Remoteangriff: Ja","Cause":null,"Operating System":"HP-UX family of operating systems 11.11, HP-UX family of operating systems 11.23, HP-UX family of operating systems 11.31","ID":"Kurzinfo CB-K14\/0986","Degree of Danger":" hoch","Solution":null},"CERT Alert 9":{"Description":"Linux ist ein Betriebssystemkern. Er wird in einer Vielzahl von Distributionen und Betriebssystemen verwendet. Mehrere Schwachstellen erlauben einem lokalen, aber auch teilweise entfernten, nicht authentifizierten Angreifer die Durchführung von Denial-of-Service-Angriffen, das Umgehen von Sicherheitsvorkehrungen oder auch die Manipulation des Kernel-Speichers wodurch beliebiger Programmcode mit Administratorrechten zur Ausführung gebracht werden kann. Schwachstelle CVE-2014-2706 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-2672 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-2673 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-0181 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-4667 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-3534 (NVD) Red Hat Security Advisory RHSA-2014:1023\n\r","Reference":"Red Hat Security Advisory RHSA-2014:1023","Product Name":"Linux Kernel","Date of Creation":Tue Jan 07 00:08:00 CET 2014,"Title":"Linux-Kernel: Mehrere Schwachstellen erm&ouml;glichen u.a. das Ausf&uuml;hren von Programmcode mit Administratorrechten","Date of the last Update":null,"Product Version":null,"Result":"Erlangen von Administratorrechten","Manufactorer":null,"Type":"Remoteangriff: Ja","Cause":null,"Operating System":"Red Hat Enterprise Linux Desktop 7, Red Hat Enterprise Linux HPC Node 7, Red Hat Enterprise Linux Server 7, Red Hat Enterprise Linux Workstation 7","ID":"Kurzinfo CB-K14\/0970","Degree of Danger":" hoch","Solution":null},"CERT Alert 8":{"Description":"OpenSSL ist eine freie Software, die kryptographische Funktionen und Protokolle implementiert. Bestandteil ist auch das TLS-Protokoll (Transport Layer Security). Es wurde ursprünglich als Secure Socket Layer entwickelt und ist immer noch unter dem Namen SSL bekannt. Mehrere Schwachstellen in OpenSSL ermöglichen einem zumeist entfernten, nicht authentifizierten Angreifer das System in einen Denial-of-Service-Zustand zu versetzen, einen Man-in-the-Middle-Angriff durchzuführen, beliebigen Programmcode zur Ausführung zu bringen oder Informationen auszuspähen. Für OpenSSL 0.9.8, 1.0.0 und 1.0.1 stehen jeweils neue Versionen zur Verfügung, welche die Schwachstellen beheben. Debian hat bereits aktualisierte OpenSSL 1.0.1 Pakete für Debian 7.6 (Wheezy) zur Verfügung gestellt. Debian Security Advisory DSA-2998-1 OpenSSL Security Advisory OpenSSL-secadv_20140806 Schwachstelle CVE-2014-3505 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-3506 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-3507 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-3508 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-3509 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-3510 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-3511 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-3512 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-5139 (NVD)\n\r","Reference":"OpenSSL Security Advisory OpenSSL-secadv_20140806","Product Name":"OpenSSL Project OpenSSL &lt;= 0.9.8ZA, OpenSSL Project OpenSSL &lt;= 1.0.0M, OpenSSL Project OpenSSL &lt;= 1.0.1H","Date of Creation":Tue Jan 07 00:08:00 CET 2014,"Title":"OpenSSL: Mehrere Schwachstellen erlauben verschiedene Angriffe","Date of the last Update":null,"Product Version":null,"Result":"Ausf&uuml;hren beliebigen Programmcodes","Manufactorer":null,"Type":"Remoteangriff: Ja","Cause":null,"Operating System":"Apple Mac OS X, Debian Linux 7.6 Wheezy, GNU\/Linux, Microsoft Windows","ID":"Kurzinfo CB-K14\/0976","Degree of Danger":" hoch","Solution":null},"CERT Alert 19":{"Description":"Der Apache Webserver, ein quelloffenes und freies Produkt, ist der meistbenutzte Webserver im Internet. Durch mehrere Schwachstellen im Apache Webserver kann ein entfernter, nicht authentifizierter Angreifer Denial-of-Service-Angriffe durchführen oder beliebigen Programmcode ausführen. Schwachstelle CVE-2013-6438 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-0098 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-0226 (NVD) Schwachstelle CVE-2014-0231 (NVD) SUSE Security Update SUSE-SU-2014:0967-1\n\r","Reference":"SUSE Security Update SUSE-SU-2014:0967-1","Product Name":"Apache Software Foundation Apache HTTP Server","Date of Creation":Tue Jan 07 00:08:00 CET 2014,"Title":"Apache Webserver: Mehrere Schwachstellen erm&ouml;glichen u.a. das Ausf&uuml;hren beliebigen Programmcodes","Date of the last Update":null,"Product Version":null,"Result":"Ausf&uuml;hren beliebigen Programmcodes","Manufactorer":null,"Type":"Remoteangriff: Ja","Cause":null,"Operating System":"SUSE Software Development Kit 11 SP3 Enterprise, SUSE Linux Enterprise Server 11 SP3, SUSE Linux Enterprise Server 11 SP3 VMware","ID":"Kurzinfo CB-K14\/0969","Degree of Danger":" mittel","Solution":null}}